其實有個愛你嘅阿媽 應該每一日都係母親節

當你有左小朋友之後，你會發現爸爸媽媽係幾辛苦，有幾多野顧慮
又或者當你有一日認真望住你媽媽嘅面容
忽然發覺唔知幾時開始佢面上多左一條條皺紋
工作上可能係好多野做，好忙，但工作唔係生活嘅全部
唔好比藉口自己因為攰就唔同屋企人食飯，到你想做嘅時候...你懂的